[推到完場] 巴塞隆拿 對 西維爾

19時間1:30AM

我們在球場吶喊

西波不睇了

PM

睇失分
不了

隊歌隊歌

樓豬我想知今場艾巴踢唔踢

吊梨牙恰迷子巧巧揪?

踢佢老母臭呀

24坐到臭就有

幫安蛇含緊 今晚禾應該有得踢

YOUfun到艾巴是左定右閘再同me講野

24坐到生痔瘡都未到艾巴啦

想問秦始皇點分左右 me d老師教極禾刀吾明

馬會開巴塞讓2/2.5,又派錢
巴塞贏少過4球,皇馬球迷死全家

其實好痴線 第二打第四都讓咁撚深 老西撚會俾巴塞炒咩
真心我估波強最多都係30 31

咁早嫁

又有得輸

[1/2] Matchday squad against Sevilla: Ter Stegen, Cillessen, Piqué, Rakitic, Busquets, Denis, Iniesta, Suárez, Messi, Neymar #fcblive [fcb]

Missing players: Aleix, Turan and Rafinha are injured, while Mathieu and Masip have been omitted out #fcblive [fcb]

q仔可以去訓覺了

今晚唔洗聽佢9up

上場正選兩連柒都冇睇啦
扮咩忠實粉絲

辣殺

我買重巴塞架 千奇唔好爆冷 買左成皮野

等輸哂

又係咁密

甘艾巴是左定右閘

巴塞會輸 我切柒

唔係喎
爆冷咪姐係疤贏？

是反cup PSG功臣

聽朝等睇頭條

唉 陳日摩哥打多個俾人補時入 開唔到-1
想入巴塞角都矛錢

貢g係打咩位先

磨定刀都得啦

自己google啦辣殺

Me 谷哥話係左 但you之前話係右 甘煙該信冰個

me打錯呀 咁得未呀撐迷

迷子都有人迷係咪痴撚線

成個疤區都是me的funson

企開d la

是味要搵you在高登是me funson的留言

呢到吾是迷子funson就是綠帽dog funson
睇you貢低汁就g you係綠帽dog funson啦
仲諗住用funson可以撚到me們

[img]
巴打我幫你

今日買咩輸咩
唔差在幫你一把

佢和波啦

Me唔睇就然波 今晚唔睇lu

我屌你老母呀

Cillessen咩來頭

咩陣黎

3313

you個高登頭像個隊既龍都唔識

又呢個陣

艾巴

羅白打RW?

上年國家打比佢都係右翼

唔慣佢又打呢到打個到姐

打出黎應該都落一格架啦

聽朝起身笑鳩你地睇西波先

Yes

343姐

無左細佬都仲343
work唔work呀?

萬能羅白頭

廢物黎
有助攻/入波先再講啦

出乜都好 咪撚再艾卡斯亞我就ok 了

你有得出場先講啦......

左路同右路等畀人爆

達仔
馬斯 pk utt
羅白 拉仔 布斯 小白
msn

艾巴比我搶左正選

踢343 比老西d快馬炒456就緊架啦

Link?

有無人有手機link

手機用得

acestream://29571d667f2f03c468e803839021b1d0cf100a1a
acestream://1e82e2f1744341f872df564b6671fe0b00f6434f

屌你老母唔撚睇呀

仲未訓?

西波

森柏奧利下年就過黎

拉仔同祖維迪密密傾呀

Lm...

睇到做埋assignment

報到

凍過水

me 2

寫係rw 但羅白好似打得好後下

睇完先做assignment

美斯差啲

眉

差啲

好彩有你燈一燈 我買咗下盤

屌

中眉

拉仔仲前過羅白

咁撚順

休息完既美欺

3中堅點解仲出羅白...

訓醒

[突發]訓醒

假疤？

泥馬啲頭毛咁長睇唔順眼

慣左右閘？

細佬傷左,羅白萬能插

咩頭毛咁長

咁拉

咁攬都無12m?

可能佢gay球證都gay覺得冇咩野

西維爾好撚hea

羅白上至正前下至門神有邊個位唔打得先

屌 咁拉都冇

手球啦屌

黑到！屌您盲西

終於入到場

風水輪流轉啫

達

射龜

有美斯順好多

其實拉b好勁 唔好走啦

呀so

拉B應該唔會走住啦
啱啱先續完

嚴重underrated

我拉

續左約 幾時話走

其實utt係咪打緊左閘...

頂級中場之一
又靚仔

之前係咁失正選同美超都想買

疤打三中堅正常一定左右中堅啦闊啦

又有火又勤力又有遠射

俾d新人夾下姐

又疤唔踢去英超

但家陣係似四後衛喎 utt羅白兩閘

睇得出屁馬有疲態

343

第一日睇疤咩
走位不嬲亂中有序

好多假疤

你睇下防守企位

疲馬有屁態

尼馬

嘩 兩條友勁到

馬c,biggay,utt

靚波

so9

我

So9

[突發][突發][突發][突發]

s9倒掛

倒掛

so

之前美斯都過得靚

愈難射愈易入

守就4個 攻就3個

入了

有態嘅so9

收工訓得

仲未訓

倒掛鳩勾

蘇9

嘩

上電

靚到

Gk隻手都冇準備

求下呢隊疤keep到呢季完

so9好波

so9真係易入既唔入 難入先入

可以點準備 so9快到

疤啲走位點會咁計
有位就補
有空間就sip

1球好喇 我買咗下盤啊 齊齊開心啦

有時好想打爆渠

世界波

拉b

2:0 美斯

2:0

其實啱啱美斯都好勁架

美欺

m10

2球

Agger

應該唔計 邊可以咁古惑嫁玩偷襲

係

起碼對手唔係垂低過屎忽囉...

我重睇緊so9球重播
你地就睇緊2：0

美斯

美屍b

呢個反擊好好J

msn好似成日都係差mk未入

me美斯b

講緊so9 個球

GOAT

拉b打反擊

呢球就輪返so9靚助攻

m10個動作代表咩

今次又咩意思

Keep到季尾既話真係三冠王

今年刷助攻

屁馬被杯

呢隊西維打緊假波

so9呢下

美斯就快有金靴

d反擊 正到

4個人反擊, 成個入波4個人都有份參與
好J到

叫佢姪仔唔好訓教睇佢踢波

之後就會係咁餵波比屁馬

今日啲直線

呢隊疤唔打防反哂撚哂

唔難唔交

辣殺疤矛可能

尼馬又擦鞋唔比羅白

今埸d防反好好J

入多一兩球收球王啦 留黎打祖記

俾cancer班細路

好耐冇睇過咁正氣既巴 啲進攻爽到

條防線邊有機會比你反

哇屌咬咬個野

尼馬美斯羅白打反擊其實好適合

MESSI

小白今日都

又入

屌 靚到

3:0 美斯

尼馬刷鞋刷到
咁都唔分落去俾蘿白

羅白爆得
屁馬扭得
美斯樣樣得
加埋so9 finish

訓得

[突發][突發][突發][突發]又係me美斯b

爆網

射咗

痴撚左線

3粒

可以出Ag了

Messi

玩撚猿 又唔見錢

美欺休息下真係著撚哂火

美斯痂撚線

輸兩球都關nasri事

抖左咁耐 都知美斯b會發威

洗唔洗驗下藥？

其實係無左on9膠美斯姐

我地訓得

煙剷都係時候出黎幫幫客隊

美斯換膠美斯

一星期一場=幾年前美斯
之前打華西都係抖足一星期

好似冇bench

痴孖筋

青訓應該都有得玩

幾時出新韋拿？

西波hea撚到

Alena左腳，可以試下蘿白個位

咁冇了
森柏奧利係咪諗住輸波畀人炒再加盟我疤

連鳩白都快左

防守快到

西波啲腳步真係粗咗好多

疤開咗加速

腳法

啲tikitaka 好睇到

癡線今場啲反搶快到
見到美斯尼馬都爆返黎防守

有冇人有數據msn分別全季入左幾多球同助攻

尼馬今日好多球都好早收步

場場打到咁一早三冠啦

美斯坐bench嘅話，尼馬單刀會唔會向住後備席傳波 dllm

西甲官網應該有寫

老西做乜9 比李城踢出局就冇場好波

遲下咁多硬仗

咪on9 西波條中場廢撚到

買撚埋ag 艾斯柏斯 24 呢啲咁既閪球員 我真係恭喜佢

屌您踢9我屁馬

24 今季我覺得勉強
ag 就真係
btw 係paco 唔係aspas

夜d先

收msn 啦 怕佢地攰

我bb真係好撚型

全靠我地嗎啡carry住

m 25 7
s 23 10
n 9 10

艾卡斯亞 自膠

屌 練波mode 啦

Alena係咪有得出黎耐d啦

下體會報牛

今場比佢出半場都唔過份啦
比佢sub 小白

屁馬條on9

屁馬

都可能，但鳩白今場明顯好態左，至少有番少少速度

下體會贏蝗正過踢李城出局

今場早d出dso啦

鳩白要抖多啲就真
咁既年紀冇可能場場打到咁

點解安sir 走左先肯唔出ag

半場好收白伯咪撚傷

呢種踢法 真係好chur
贏到咁下半場可以收起白伯 影帝
下禮拜首回合 影帝停賽 要試陣

尼馬下下揾美斯

屌你 西維爾d人 波都唔守 企係前面

下體應該兩樣都得

踢反骨仔典都易好多

半場dso<> 小白
so9<> paco

屌messi個heatmap
冇抖足佢跑唔到咁多啦

Ms上線n就會收皮

呢個好似係西甲？有冇全部賽事加埋

美斯勁到

On9
上場正選

西維hea踢

之後就到禾地

叉足電咪得囉

Sbt 4蛋嗰場就係咁

攻唔掂都肯換 之前輸緊都死攬

影帝今場都好左(好似)

查wiki

老西自從豬左俾李城,連西甲都俾下體追埋

3:0 加 落雨 d人走哂

一起身就然緊三蛋

幾大雨下

對面中場弱

繼續訓啦
同AG 一齊

繼續訓啦屌你AG

西維爾班中前場已經hea守

瞓啦吊你牙

好大雨
不過睇到咁多入波都值

我同你講一模一樣

又唔係現場關咩係

近排都好左
不過依然係垃圾

你繼續瞓啦 唔瞓我驚你倒輸3球

食脆弱雞翼睇波真係

蘿蔔頭下下都第一腳俾美斯
近一近都俾落去

我上年呢場係係現場睇

屌成場波好似得msn踢緊咁

同屁馬一樣為左幫手戴帽

PK下場停賽

又病發

小白 美欺 好撚正

出禾刷下數據

由上年開始已經係咁

拉子同小白都有既
只係messi餓波餓到痴左線

作客malaga

正常啦
依家唔擦幾時擦

頭兩球拉仔

睇煙

去後備席幫安歷基含啦

好好J

因為冇你

今晚冇咩食野
見到呢句

預左豬波啦

咬咬倒掛幾好j

打毗好似今埸咁的話

森柏奧利快啲去教國家隊啦

我有包花生但喉嚨痛

打比343輸撚死 左右開弓

巴塞呢

3個屌打人成條防線
自從3冠之後就未見過

比人攻到仆街
西維爾始終作客太廢

李城全勝

Pk完封牙朗牙禿

撚蝗個場算唔算

下半場可以出alba alena paco

4比0?
冇美斯wo

收9白先

人地後防得3個人

冇美斯都夠做好似係

alena 一定要出啦
其他我覺得冇咩所謂

feel到d煙..

你覺得有正常過牙

馬斯utt

有冇人重會睇車果埸

你當24流架,扯完支煙理你msn定bbc

又黎罰球踢空氣

訓先啦屌
3蛋仲唔訓傻的嗎

打返433

一個人塞死哂MSN + bbc
得佢一個先做到

雖然大炒，但我覺得有1半credit要比賓尼迪斯

羅白啦屌

西波中前場太多高佬，前面一失波D高佬跑得太慢，身太重
次次都得五個後衛起跑追，三打五，加個拉仔，四打五
多多都有得輸

希望可以安心轉台睇哥狗

賓周馬最撚勁喎

跟本都踢到冇心迫冇心追

比你踢一黎輸到咁都唔想追波啦

b9 打比真係好勁

本身都驚3點唔知點好 家陣冇懸念啦

唔知R連有冇機打李城

睇住阿狗有幾柒先啦一係

下半場戰。術

疤迷子依幾日又可以打j啦

快啲訓啦u

好彩我記性唔差
爆閘狗死全家

thank you

佢係味泡菜人?

懷念白伯

Weak

true

自認係狗同泡菜人冇分別

屌你成班瞓哂

我係度

拉子成日舉手都冇人理

頭先半場禁左去德甲睇左陣保贊

條link死左

paco熱身

睇緊妓

死link

換白伯 美斯轉白伯個位ok?

保贊去左邊隊?

白伯d左腳交右腳勁到

都未開波

未呀

本身睇緊youtube?

換白伯應該會換alena

mainz 轉左型踢攻中

Live stream la

終於有牌

拉子唔好傷呀

轉咗睇flowplayer 好清好順

Link

踢撚死曬啲疤狗就岩

拉仔

拉瑪西亞王子

死去幫你老母執骨啦

吹貢大

換Ag<>拉4啦

有幾可美斯會番到中後場要波

冇事既

定d泥

放慢哂手腳

馬斯

茅吹呀 係聽人叫過呢個名

達子

達子呢下拍波個樣自信到

Uk only

clean shit please

Sub so9

so>paco

冇得睇我了

paco入波一人一件波衫

睇緊妓個馬天尼斯

走數

抽走小白落d so 啦

留名

走數友

Thx

小白

白伯牙

希望可以成材 俾我燈到

有預感馬斯會入波

是you唔成材牙

og

斷左線
冇喇冇喇

上場煙識傳俾馬斯,已經入左

影帝

點解哥佬會揾拿華斯打閘

冇人用掛

jojo

做咩

車狗主場個cam視角好撚差

最近成功燈過反cup巴黎出線

幾時傳俾me美斯b帽

Nolito 係咪已經入左雪櫃

不過車仔對翼都係細粒

前邊三個一齊散步
btw 個個假疤 轉台睇哥狗

出丁丁牙

出丁丁都唔出小明

小明塊面黑到

好耐啦

丁丁有冇試過打RB?

paco

Alcacer

好似打過一場,之後矛鳥

對拉科

拉仔好明顯

出新仔

出b隊都唔出d so

拉仔洗牌
前幾次想拉都拉唔到今次終於有牌

黎疤好過啦

又冇dso

Alena 有10分鐘

拎完牌終於換得

好正常

有g/a

懷念pedro

pedro 而家開開心心咪幾好

球證

哥狗

林柏利奧真係好？

點解會出kompany 架

要白伯打足想攰死咩

姐係下場唔會出佢

自己識散步

極速拎黃

9成係

猁同熱狗

白伯打祖記應該會踢

又冇拉仔 又冇白伯
即係實要見到 ago

陰陰濕濕

拉b下場停？

美斯b

yes

係啦 頭先講波佬先話專登洗牌

vitolo

巴又紅牌，又黑哨

FT3:0

完場個個爭住同美斯握手

乜靜左咁多

全部weak,訓鬼晒

轉哂去睇你踢正選反哥狗

冇訓

森保利個樣灰到

高汁

垃圾 帽都帶唔到

utt又100%全勝西甲